近平未來我邀請 近平來了我帶路

黃泉路？

破產想搵習近平幫你翻身？

唔落嚟香港

精瓶來了我戴套

到時我入左共產黨你出門小心d

自心最後被自殺